林志偉大總統發信怒屌《頭條新聞》顛倒是非後 立法會議員郭家麒詆毀警察為「黑警」

警察隊員佐級協會斥港台及郭家麒抹黑警隊抗疫工作

繼警務處長鄧炳強去信香港電台，指《頭條新聞》節目顛倒是非後，警察隊員佐級協會主席林志偉亦向會員發公開信，指《頭條新聞》抹黑警方的抗疫工作，又隱含警隊囤積及濫用防疫裝備的信息，是子虛烏有。信中又批評公民黨立法會議員郭家麒，以片面數據及失實指控誣捏警隊囤積及濫用防疫裝備，公然詆毀警察為「黑警」及「貪生怕死」，煽動仇恨，居心叵測，惟恐天下不亂。

協會在信中指，本港抗疫防控工作進入關鍵時刻，作為公營廣播機構及社會領袖，理應團結各界，但香港電台及郭家麒事事以政治掛帥，製造仇恨，分裂社會，予以嚴厲譴責。

咁你係幫唔到手嘛
係咪要求勇氣既距離？半隻郵輪既長囉

半隻郵輪既距離

睇見班極權份子係個言論自由既社會
氣急敗壞咩都做唔到 淨係出信譴責谷撚住度氣就好想笑

警察隊員佐級協會

淨係呢八隻字都笑大人個口啦

向會員發信圍爐？

話人蟑螂唔係製造仇恨呀?
番去微博打飛機啦

黑警安全距離 = 半隻郵輪

數據係片面，指控係失實

點解唔係真實嘅數據先有實在嘅指控

自己開始叫示威者曱甴搞出大頭佛
好心啦

福利會主席又出黎指點江山

以為自己好型, 其實人地笑到 GAP GAP 聲

死黑警

吹咩

幾時到d 散仔出聲

幾示威者叫做曱甴
合理化黑警槍殺香港人

黑警

黑警怕被人話貪生怕死
多過俾人話暴力

黑狗畜生

有片佢地都話你地誤會嫁啦
佢地成班已經離唔開個爐, 根本係社會邊緣人

無有錯!

新口號:

忠誠勇毅
貪生怕死

又出信圍爐

寫幾句就話自己唔係
冇例子,冇數據,冇說服力